有無人玩爆爆王m

一陣dl

窒到仆街 你玩埋我個份

等佢穩定d先

Dl完試完一場
都係等返半個月再睇下佢有冇好返啲先算

維護王m

好玩，琴日同朋友一齊打好歡樂

維護死ser 係新game 通病吧